degree 讀science ,點入行做測量

有咩方法可以入到行+考牌， 要讀d咩master eg. Poly master 得唔得

Second degree就有可能

master唔會洗到底

上網睇hk is 個網話其他學位既人有work exp 都得？ 讀左個master 會唔會有人請？

survey 好似係science degree...

咩事咁睇唔開

有冇巴絲知道點做

讀
ive hd

HKU MRE 幫到你, 但你GPA 要高才有機會入到

Poly msc in geomatrics( surveying ) duc ng duc ?

survey本身都太多人而爆之煲
外行人入根本無可能

呢個係第樣野黎喎ching

做老師好過啦

巴打做咩咁諗唔開想入行

有咩唔同？ 唔係測量黎？

你係想做qs?bs?

你啱啱嗰個叫land surveying係度angle度距離搵point coordinate

但係你唔會入到行
因爲無人會因為你有master就請你
定還是你有uncle

連測量係d咩都未搞清楚就話想做

你一時mech一時stat一時applied science
天才？

入行去棟碌尺企街

歡迎

想諗多幾條出路sorr 9

中學冇讀過曾文正?
唔係屌你 但咁做乜都死架wor

嘥銀時

坐這山望那山，一事無成！